籐條、木棍唔係攻擊性武器，咁仲有乜野唔係攻擊性武器?

荃灣班藍衫拎水喉通、刀都無人拉，狗狗嘅執法標準係乜?

雷射筆
好大既威力

呢個point 唔錯

記者會可以諗點煲

鴨寮街仲唔做軍火庫？？

881:鐳射筆 強光係武器 咁警方攻擊示威者 記者又點計

鐳射筆 鐳射槍 觀星筆點分
鐳射筆係攻擊性武器

以前有無用鐳射筆攻擊人紀錄？

鐳射槍照射警員不適有幾多數據
幾多人傷 傷勢如何

警方用強光 鐳射照示威者 記者
是否正在使用武力既一種

無 咁就雙重標準
有 ？咁有無使用指引

元朗滕條 鐵枝就睇唔到係攻擊性武器？

遲d會唔會帶住鋰電都拉先